TG 狗狗寵物交流Group

TG 狗狗寵物交流Group

歡迎各位愛狗人仕 加入， 交流養狗喜與樂。 希望多人既話可以搞狗狗聚會😃， 當然係疫情過後。
如果你都想識多d 朋友或者替狗狗識多d 狗友， 非常歡迎加入。

sorry 條link 入唔到
可摸耳share 多次